[又上彭博]雨傘已經成為示威者的瑞士軍刀

Bloomberg好俾面，彈埋notification

得閒入去望兩眼D相都靚呀

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推...bloomberg 超落力報導，基本上佢每日都有一篇關於hk protest
同埋呢篇仲有靚相

啲相好靚
好有心

New york times都係
成日都有超詳細分析